南夢宮創始人中村雅哉先生逝世 享年91歲

編輯:Septem 2017-01-31 12:52 來源:A9VG
萬代南夢宮於日前發表了訃告——Namco創始人中村雅哉先生於2017年1月22日逝世，享年91歲。

中村先生出生於1925年12月24日，於1948年畢業於橫濱國立大學，並在1955年創立了中村製造、1977年更名為Namco。他於2002年出任Namco總裁，此後Namco在2005年和Bandai合併。

希望中村先生一路走好。

食鬼之父

食毒L水食得最深既其中一間公司

成日睇左係「南宮夢」